[hku] 有無巴打想租／租緊mini?

小弟想係hku 附近租mini,應該租到1月左右
有無人已經租緊想搵人夾租？（只求一床位，經常唔係房，早出晚歸)
又或者有無人想一齊夾租？
telegram: iamasuperman

thanks!!!

有

pm 租緊既可以幫你分擔租金

佢同緊我一齊住

系
樓豬是咪有性趣3p

認真post冇人理